巴塞新教練屌鳩球王成日不開心，在訓練中也不夠努力，又不想談續約

有些人並不開心，在訓練中也不夠努力。」同時他還透露美斯也不想繼續談論續約

據《馬卡報》報導，目前巴塞隆拿正在經歷著近幾年最嚴重的的危機，球隊目前的成績並不盡如人意，再加上華維迪（Ernesto Valverde）被解僱以及關鍵球員遭遇了傷病，這些已經在球會的各個部門之間引起了極大的緊張感，球會已經開始擔心會在今年一無所獲。最近的一次衝突，也是最嚴重的一次，出現在艾比度（Eric Abidal）與美斯（Lionel Messi）之間。

艾比度在接受一家體育媒體的採訪時，試著去解釋冬季轉會市場上所發生的的一切，但艾比度關於一些球員的言論引起了一些爭議，現在很難預測會產生怎樣的後果。艾比度表示：「有些人並不開心，在訓練中也不夠努力。」同時他還透露美斯也不想繼續談論續約。

對此，美斯迅速給出了自己的回應，並且由於這段時間球隊並沒有取得好成績，還更換了主教練，因此美斯的言辭可能要比平時更加激烈，他的憤怒在比賽和訓練中都表現得很明顯。美斯指出，艾比度應該做好的是管理。

美斯通過社交媒體表示，艾比度應該為自己的決定負責，並且美斯指出，在談論球員的時候，應該說出球員的名字。美斯知道，在談到巴塞隆拿的更衣室時，所有的目光都會集中在自己的身上。不過如果有人不需要為華維迪的離職負責，那這個人正是美斯。

現在巴塞隆拿已經陷入到這樣一種情況，人們互相之間並不信任，球會內部的氣氛非常緊張。對於冬季發生的一切，貝圖美奧（Josep Bartomeu）對於艾比度並不信任，尤其是他未能讓沙維回到球隊執教，以及無法通過收購給球隊進攻帶來提升。儘管他聲援了艾比度，但對這名法國人他再也沒有從前的信心。

從新教練的身上，球員們也沒有看到解決現在問題的辦法，施迪安（Quique Setien）的第一次嘗試並沒有奏效，他不得不恢復華維迪執教時的比賽方式。在缺少蘇亞雷斯和迪比利的情況下，球隊很難想到其他的辦法。球隊無法提供更多的選擇，美斯已經第一個看到了這一點。

這種不信任感也轉移到了巴塞的更衣室，有些球員讚同華維迪離開的決定，因為在華維迪執教時，他們的比賽時間被減少了，比如布斯基斯（Sergio Busquets）、拿傑迪錫（Ivan Rakitic）和維達爾（Arturo Vidal）等人，華維迪離任讓這些球員如釋重負。

現在巴塞更衣室的氣氛令人窒息，在辛捷士-托馬斯（巴塞手球隊隊長）宣佈退役的新聞記者會上，沒有其他隊長到場就清楚表明了那裡現在的情況。巴塞隆拿已經出現了很大的問題，看起來這並不會很快就結束。

即係聽晚西盃可以訓身畢爾包

集中啲練習啦小花

巴塞新教練屌鳩球王成日不開心，在訓練中也不夠努力，又不想談續約
艾比度表示：「有些人並不開心，在訓練中也不夠努力。」同時他還透露美斯也不想繼續談論續約。
艾比度新教練????????????

熱愛足球嘅球王美斯點解踢足球踢到咁唔開心呢

GOOD AFTERNOON SIR!

艾比度係體育總監啵

仲要係馬卡報
馬卡報講巴塞點點點
同大公報講手足點點點
成件事係冇分別

大公報表示太陽由西方升起

樓豬以為執到寶高潮到人都認錯

唔過半頁

現在巴塞更衣室的氣氛令人窒息，在辛捷士-托馬斯（巴塞手球隊隊長）宣佈退役的新聞記者會上，沒有其他隊長到場就清楚表明了那裡現在的情況。巴塞隆拿已經出現了很大的問題，看起來這並不會很快就結束。

關咩事

艾比度幾時做咗新教練

樓主又柒

有潛力做潮文